從前有兩個儒生猜燈謎

正值月圓中秋之夜，二儒生經夜市而過，見一檔猜燈謎：

謎題：
「提示：監。
閹割之物，有監之名無監之實，為伺候皇族而生。。」

一人曰：「易如反掌，必為太監也！」

「非也。」

「閣下另有高見？」

「監警會。」

其人啞口無言。

Lm

二儒又經一檔，見燈謎為：

「猜一人。
設嚴苛律法，身受其害，作法自斃。」

「商君衛鞅也。」

「然，但答以刑部尚書鄭氏婦更為上品。」

問：哪一個城市可以沒有金融機構而成為金融中心？

答：澳門。

連豬聖誕版太正了

第一個最好

醬：

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

係「衛君商鞅」

點解呢個變左白話文

寫寫下眼訓唔諗

癡撚線 Gay Lin出Post無人推？

推爆佢

唔使少人睇但又有啲啲人睇係最好

我愛你啊gay lin

你都唔係gay

你點知

真的嗎

我鐘意女仔㗎

唔好意思，借個位

希望可以幫手推吓

我有份幫手搞除夕人鏈 依家問卷要人！！！

酷吏來俊臣如何？

周興

錯
係商君衛鞅
商先係鞅嘅封地 所以叫商君
鞅從來唔係衛嘅君主，只係公孫
無理由叫衛君商鞅

猶如黑警下場，威風一時，終成condom
他朝飛鳥盡，良弓藏時，自會遭請君入甕

Gay廉巴永遠都咁高汁

點解
高人高人

中庸之道